1. Скачать репозиторий: git clone https://gitlab.com/Badconnect/mlops.git

2. Создать виртуальное окружение и установить линтеры командой в терминале: poetry install

3. Активизация виртуального окружения и переход в него командой в терминале: poetry shell

4. Установить скрипты перехватчиков git командой в терминале: pre-commit install

5. Проверка всех файлов репозитория командой в терминале: pre-commit run --all-files